今日呀叔講大家搞事，好易出事，我忍撚住唔出聲

佢話64果陣學生搞運動的理念係左個社會變得更好，而當時佢都係有份參與學生的運動，佢望見E 家的香港就令佢諗起64當年開始越黎越多人支持學生，只要係學生，大家都會提供物資，支持罷市罷課，但只要政府企硬唔回應，情緒變得更高漲，由支持到反對，當中得出三個需要思考的點：

1. 人民的質素，有讀過下書都會越容易睇得清真相，例如消息的真偽，政治到自己的影響，而部份只掛住短期利益的人，永遠最容易反對得勁。

當年64唔少的人，運動中途會從中取利，例如偷物資扮支持，借勢賺錢，只批鬥但唔會幫手。

(文宣的重要，同化及牽起其他人的共嗚）

2. 情緒係政治手段中最容易利用的野，因為只要人民努力付出，但爭取唔到，果種不甘同憤怒的情緒，好容易會失控，例如屌錯人，打錯人，最後抗爭的過程中，情緒係可以將自己吞噬。

(和理非勇武都必須互相提醒，憤怒情緒，都要有冷靜判斷同理性分析）

3. 共產黨只想大家越亂越好，講真香港再亂，可以影響到大陸d 咩？ 係無影響呀！
相反如果香港亂到市民內鬥，兩班香港人戰鬥到解決唔到問題，咁到時都係要搵外援，中共到時自然可以平亂香港之名，搞定香港。

大家無論呢場運動中企咩位置同付出左d 咩
呢三點請緊記及思考

叔叔最後講到雖然好怕大家會重現歷史上運動的失敗，但佢提出的一點想支持我地：

因為我地係香港人，
相信我地係與眾不同，
重要關頭先係考驗抗爭者的質素。

兄弟爬山，不割席不分化
光復香港，時代革命

第二點好撚重要呀！一出錯就變第三

香港加油

各有各做的同時
即使情緒係唔理性
但都要保持理性
好矛盾

推

要控制憤怒同冷靜
越戰越強

情緒係每個人的敵人
反思係人類的進步
香港人，共勉之

睇住手足打錯人果陣
個個見人就屌
我好撚擔心
但我支持你地嫁

「85沙田阻路」向各位受影響既人十分抱歉

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

光復香港 時代革命

戰鬥中的大家都一定要思考
思考完再屌我都無問題

五大訴求！！

推！

推

要冷靜步署下一步

去機場 謝機場 員工 攞返個焦點
長戰 要拉攏 中間派

戰鬥中的大家都一定要思考
思考完再屌我都無問題

另外，我支持轉戰機場

總之，團結一致，不分化不篤灰，莫忘初心！！

記唔記得6月9號以來大家到底係為左乜野而行出黎！！

控制情緒 唔好學黑警咁屌記者

加油呀

請全世界入黎！！究竟我地係咪要港獨？目標要一致！！

如果唔係爭取港獨，請立即澄清

正如打機
越憤怒越易出事

互相提醒

一齊行 一齊走
一齊反思

push

五大訴求 缺一不可

莫忘初心

文宣出動！

推
Stay Humble

Stay humble
Be water

但得一個出口，屯門至赤鱲角連接路仲未起好！倒不如…

巴打有諗法

要互相提醒

推
愈係憤怒 愈要冷靜

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

同意
一定要提醒
唔想運動行錯

be water !

好撚多勇武巴打屌我推聯署！（港共正苦「官商鄉黑警共」機器仲恐怖啦！！）
既然佢哋屌得咁興，咁由佢哋俾差狗啦囉…

咁又唔好
即使自己觀點不被認同
都希望大家無事

光復香港
時代革命
5大訴求
缺一不可

大家要互相提醒

推，

唔好亂TK!

所以你啲素質相比64有少少進步嗎？只怕是無喔

大力推上去

推呀

互相提醒

留意

見到有人開post 講
前線要留意

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

反省呀